今晚無任何活動 停止撚狗 幫手推返啲緊要野上熱門

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊

屌你老母班亂碼撚攪攪震
再係咁
成也連登仔 敗也連登仔

我有個女仔fd因為琴日發夢係旺角比黑警係咁鬧 係咁作勢揮棍叫佢走
同埋見到有人比警犬打
琴晚驚到喊

今晚見到連登呢堆po即刻打比我 喊住口話好驚
唔想見到又有人比狗打
有無諗過琴晚出黎果班心情仲未平復
要玩都唔係呢個時候玩啦 真係搞到人命架會
隔左一日都無呀屌你

有咁多網民自發活動都係靠呢到發起
好多人都睇住呢到 咪玩喇唔該大家
玩過一次 無人再敢出敢信架喇

有用既POST又唔撚推

屌

屌 我食完飯上連登
心諗熱門做乜鳩咁多外文
又咁多正評 睇左勁耐先知撚狗
最可悲係 成班都狂推post
人地義士求片既重要野又唔撚推

推

幫手推返啲緊要野上水
今晚無任何活動 唔好比人玩到
我代果班on9仔同各位義士手足道歉
唔好比人玩到唔好嬲
屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊

順便再推多下 見到熱門仲有撚狗post

我比人屌係豬隊友唔識解密 我認嫁,有事要人唔好撚問點解無人出現幫手

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊

幫手推下面啲POST

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

我都google translate左好撚耐

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

唔係紅日 搞乜撚都死